有無人有睇Poldark

最近睇完唐頓莊園 對時代劇有小小興趣 想睇類似風格嘅劇集
Poldark睇咗3集左右
但因為有3季
所以想問下意見決定繼唔繼續追落去
有無巴絲睇過？覺得套嘢點？

push

仲有出咩？
以為停咗添
同長腿叔叔差唔多
玩育成調教